有冇人買左D綿褲都唔敢著出街??

唔扯旗都攪到條賓周好似好凸咁

買左$500 一個月都未著過